深水埗區係咪冇連儂牆？

有心不如自己搞

深水埗廢老比率全港最高
搞既話要小心

琴晚係西九到有喎

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

想搵多幾個人一齊搞 琴日見到有人開po話西九同政府合署嗰度有

最高係黃大仙

多唔多？！

大概喺邊個位置?
呢排有事日日經過附近, 想寫兩句支持下

呢個位藍屍地盤黎架喎
早排先見到佢地霸晒成塊空地搞反暴力簽名加播片

前面直程係狗署㖭
佢老味拆一起百

11點幾經過已經無哂

長沙灣有